覆女仔msg唔知點回好 長期同佢9up狀態搞到好能老尷..

如題..

係咪人哋對你冇興趣...

試下講昂仔啲笑話畀佢聽..

我同啲囡囡都係咁…

幾浪漫的
如果好似娛樂台的人咁講野

We can help you

直接約出嚟見

我cow女超勁 啲女係咁同我講野
我係咁覆55 ok 下即係點 好

上次同女女出街 佢烏低身執野見到佢個屁蛋開心左一陣 之後我即刻聖人mood同佢講翻佢走光小心d 佢同我著左打底褲唔驚 搞到個氣氛勁尷尬..

好尷尬咩 唔通屌柒你睇到佢肉身咩

好多時都係9up就會up up 吓斷咗

[img]?[/img]

以前都同幾個女仔日日傾計
但唔知點解當時會咁多野講
而家野都唔想講

幾浪漫的
如果兩情相悅

句句都射精人？

三句唔埋就可以做愛了

同佢傾下娛樂台
笑下班傻鳩囉...

有時唔想覆都被人係咁chur好能煩